A0左好耐 有冇姐妹都係？

中伏了

通常呢個時候都有好多巴打留tg狗衝

但我係真男人 點解冇絲打留tg架?

公平咩

你留tg俾我 我與你硬碰

巴打我都係A0
留tg ok?

巴打我都係A0
得唔得同你互射

兩位令我好感動
原來仲有絲打 肯男女平等

臭雞

之後再有紅字肯留tg既我唔會再起底

想keep番果少少對人性既信心

我釣緊狗乸炸
有狗公冇狗乸 公平咩

格離個post A0女女明明有好多狗公留tg

why!!!!!

笑囉 冇所謂 測試下男同女既分別姐

巴打咁叻咪開個post睇下有冇絲打留tg囉

巴打肯俾tg我未

俾俾俾
@aaaaa103
黎啦互射啦

睇住黎

小妹都係

a0??

小妹都係

男人

笑到病發 呢個真心好笑